[唱歌撚] Cover 左鄭中基 Ronald Cheng首《我代你哭》, 慢D好似好Feel D

其他:

如果覺得好聽 記得禁個Subscribe

屌你個不字咁樣發音好撚似廣州口音

咩呀nei喎

原來個不
純正香港人呀

多謝你巴打

冇人聽鄭中基

點解唔開音樂台

開番先

本身慢歌仲要咁慢
不了

負負得正

我

有d似學左sls之後既陳柏宇

我都未真正學過

路過純粹覺得張thumbnail 螢光綠底有d刺眼...
加油

點解好似有d疊聲

個音樂有聲

你唱得幾好聽喎 有冇諗過參加全民造星呀

唔識跳舞

唱歌做得好 入到圍可以再學 唔好埋沒自己 玩下唔會少忽肉

多謝你巴打
希望黎緊真係可以變做事業啦

幾好聽喎!

好開心

好撚好聽

多謝你

樓主唔出道真係晒

真係好聽wo唔係講笑
如果係1 take冇tone就可以出道了
想睇樓主挑戰 心的距離

個哭字係咪唔太上到

專登架

希望有機會啦

i am sorry

要試就直接 死了都要愛 離歌啦

想聽胸腔同感情
同埋主要係我鍾意e首歌
如果唱左話我知 我去聽

聽巴打咁講都識d野
我有時間會唱的

點解聽落係好似純粹原唱tune慢左咁..

唔係掛

正評努力
我都係基粉

Tune 慢左？
個 tempo 本身唔應該慢得咁誇張
樓主係咪唔夠氣

Tune 到爆廠

純粹覺得呢首唔應該咁輕快

變左唔夠暖同貼心
一個男仔拖泥帶水咁同你講呢 d 野反而會好反感

巴打希望遲d我會有岩你聽既作品啦

我覺得都係原版個速度好D不過唱得幾好聽

樓主有冇諗下參加比賽, 唔好浪費自己才能雖然仲有D粗糙但我覺得已經好聽過好多歌星

其實唔差把聲

代你Hole～
Btw 好聽啊 頭幾句歌詞我仲諗緊 係咪Play錯咗原版
用聲用氣音量控制都好好啊聽得好舒服

透氣聲有啲大

最近積極考慮緊

呢個口型好似想「哭」d
有人讚點都開心

我會改善下

好好聽喎 巴打你係自己cut人聲?

上youtube down咋
係咪好拆

我覺得還好喎 你個setup係點架

好聽！咬字幾清晰
加油！

Setup你意思係equiqment?

開心

原唱好聽好撚多喎清

我點同暴龍哥比

我覺得樓主唔係差過原唱好多姐，最大問題都係慢咗好多，我真係鍾意原版個速度多啲

我有興趣玩下 有個mic但唔知應該點錄
係咪聽住首歌唱再merge埋一齊 定用咩software